[金鐘Online]係Be water,唔係做箭靶

前線組成陣線，但又冇咩目的
同箭靶冇咩分別，
示威者裝備上冇優勢，但係流動性高
要好好利用呢一點，

所以我覺得
每次集會應該以小組任務形式，
集會現場設定小組任務
完成任務即刻解散，安全撤離

例如，上次向西環國徽掟雞蛋
就好成功打擊對方

最後多謝前線嘅玩家

次次守死一個位, 俾警狗用幾個鐘慢慢部署, 唔死都難
講極都唔聽, 叫你地走就以為害你, 分化你
無架啦, 成個中上環依家都圍死晒, 等拉

比更多人知道點樣玩

對方裝備上有優勢，
但係組成防線要時間，
呢個就係黃金時間

係組成防線之前完成小組任務